「沒有暴政 只有暴徒」

琴晚落街食糖水經過警署
聽到班毅進仔喺警署入面開咪大叫
「沒有暴政 只有暴徒」
唔明點解一個人可以弱智到咁既地步
其實用下個狗腦諗野真係咁難咩？
香港冇暴政？中國冇暴政？
我啊婆腦退化都唔會咁講啦屌你老婆個爛臭閪

好撚嬲,香港獨立後一定要清算呢班垃圾廢狗

眾籌同路人買防禦裝備，係裝備呀！！
安全帽口罩眼罩豬咀毛巾保鮮紙手套
基本物資都夠，講緊乜都有幾百以上
但裝備係完全唔夠呀！
同路人一齊眾籌防範裝備

最後無論點發展
警察一定輸
佢地仲未睇到自己未來

屌 唔記得講
一陣旺角見

八月五罷工做佢老母

沒有最戇鳩 只有更戇鳩

狗仔讀書小生活圈窄小用腦唔識政治咪on 99囉， 佢哋都唔知遲早有一批會俾高層交出嚟平息民憤，到時眼光睇住高層上位自己就念淚入冊，真可憐😭😭😭😭😭

察佬讀書小生活圈窄小用腦唔識政治on 99，佢哋都唔知遲早有一批會俾高層交出嚟平息民憤，到時眼光睇住高層上位自己就念淚入冊，真可憐😭😭😭😭😭

一國一制個時第一個清算就係佢地
幾萬蚊人工咁爽？炒撚哂請支國人

連口號都要抄人，真係慘

【我地嘅未來】香港歷史上最強嘅民意力量，有任何訴求都應該依家做。而你，真正想要嘅出路係咩？

現在有一些建議，你可以考慮用唔用！
1.現在共產黨破壞《中英聯合聲明》《基本法》《立法會議事規則》《香港法律》要求人大常委，終止《中英聯合聲條約》《基本法無效》立即宣布，立即收回界限街以北，實施『一國一制』。

2.要求英國收回界限街以南

3.明日大改為香港西區和南丫島填海造地，擴大香港面積！

要自由唔好再曬靠外部，英國中國全部都唔會將香港利益當優先考慮
去盡d，香港獨立！

聯合聲明無效，返返去三條條約度。英國暫管香港。再公投選擇歸英定獨立

假設你條橋work，咁界限街以北既人點算
說好的一個不能少呢？直接送左大半個香港比中國
學識用香港人為主體思考，即使同世界緊扣，都唔好將外部力量當係保護自己唯一手法，要諗點自立，英國仲咩要救你先？

踏出最容易，最合理和合法的第一步，逐步爭取？

每個月比廿幾三十k 佢就會幫邊面講嘢，依班人逃避社會逃避商業世界因為怕被淘汰

邊度易啊……
簡單問題，
英國點解要救你？
界限街以北手足點算？

怎樣能夠一部登天《獨立》？
講極都唔明，你整一個路線圖，怎樣爭取《獨立》好嗎？

界限街以北手足點算？

將來的政府，可以起一些福利房，給予限街以北的人，追求民主權、公義的人，做香港公民便可以！

對班黑警黎講的確「沒有暴政」
毅進畢業幾萬蚊人工，又有警察宿舍住警察俱樂部玩，暴咩政

警畜入面究竟有幾多係真香港人
每日300隻嘅人口控制
今次終於大派用場